啲人話籃兒當入樽呢套野係神作 是咪吹大左?

一大堆人話呢套係神作 琴晚睇完嬲到瞓唔著
每個角色既行動模式毫無邏輯可言
入面幾乎唔存在高智商或者比較成熟既角色
最尾結局大爆炸
以運動為背景 但係運動搞到一蹋糊塗
連唔係運動背景既其他作品都知道咩係學界或戰術現象
黑子 輕羽飛揚 足球小將 更加唔洗講其他運動類型既鑽石王牌 青之蘆葦之類
作者諗到點講就點講 話鋤樽就鋤樽 三分就三分 咩基本定律都唔洗理
就好似唔識網球既人睇到網球王子覺得打網球好有型 打到入icu就家常便飯
識網球既人睇到就覺得屌那媽到底畫緊mud9既感覺
同樣係運動 排球 就好太多太多

係咪應該歸類返係o令仔冇腦溝女類 而唔係運動類?

係吹大左

如果佢同黑子一齊出 應該會被比下去吧

好再佢早幾十年出

佢最神係地方係見好就收

轉個作品名 又可以釣魚

入樽本來其實係攪笑漫

咁魔法戰爭都係啦

潮文格式

乜野係戰術現象 好心你改文都改得認真小小

呢個on鳩 post好似似曾相識

是撚但啦釣魚姐

阿迷係咁上下質素

我最迷黎唔好屈

阿記多智障

我睇完男兒當入樽先鍾意我獌
你話佢係咪神作？

咁係你弱智，應該出世就流住我曼既血

可以做潮文

樓主講得啱，蘿球社屌打男兒當入樽

屌 以為返咗波台

推推先

無用超能力打波已經神作